是日晚餐，煎三文魚

小弟開始研究煮食 所以會有更多不同嘅嘗試
初出茅廬 勿大力屌

一個人食, 唔錯啦

好靚呀

皮可以再煎耐d

因為我皮落先 方便我落料煎肉個面 所以驚煎燶 搞到煎唔夠耐 會檢討

我自己都係三文魚愛好者

個火可以大d

好好食咁

啱啱好 我仲煮多左飯

聽人講三文魚好快熟 所以用左中火 下次試下大

謝

啱晒鐘意三文魚

好似唔錯

係正呀

煎到魚皮少少脆好正 煎左幾耐？

每面煎2-3分鐘

自己都想整，但唔知要煎幾耐
聽日試吓先

上網有好多教架